覺唔覺疲倦影響一個人既情緒

覺

覺唔覺唔去尚十是仆街

唔是問你